9月1日 全港女士入機場 向國際求救

原post : 強烈要求舉行 全港女士大遊行 ！

我知道隔離post有寫9月8推遊行，
但真係等唔到再多一日，可以其實隨時行得！
]因為真係好撚嬲到屌佢老母
當然真係好想女權幫幫我地

如果地點唔適合，歡迎提議，歡迎討論！

如果無人搞到，我願意第一個企出嚟！

集會出現左

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中

824朝早機場要車

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

實出